新加坡開關 香港人會唔會爭崩頭買飛機票

報復式旅行

唔會 因為返黎都係要隔離

On9
去新加坡
我不如去長州

日本果個 我都想去

唔會，馬騮先會去

去新加坡不如去非洲

去動植物公園好過啦

要睇馬騮我唔好去金山郊野公園？

唔會
垃圾地方
人種垃圾

以前可能會而家不了

中新友好

Monkey國不了

新加坡個目標咪又係人仔

華人當然係垃圾

你出發前要去驗核酸都要成千幾二千銀, 去到對面可能又要自費驗多次

嗰千幾二千驗核酸嘅錢, 我不如留係香港攞嚟飲飲食食唔好

有無坡雞叫先？

咁係鬧市睇馬騮同去郊野公園睇又唔同體驗既
利申唔會去

多次轉機停留幾個鐘

新加坡唔吸引

中國馬騮省有咩好去
同深圳咪一鳩樣

又排啦
依家只係傾 到落實 隨時要幾個月時間

澳洲 ↔ 新西蘭都傾左幾個月 今個星期六先有首航

事實上一定會
香港有閒錢嘅人太多
遊廉航機河收1000蚊位
都可以半粒鐘賣晒

SIN CX Y<10K / PEY<15K / J<20K 我都會買